學左十堂，覺得自己反而退步

頭幾堂係屎又無信心，但之後第七、八堂開始已經覺得自己有信心，跟住第九、第十堂開始就反而好似退步左，衰到泊位太遲扭軚、CUT線/路口轉彎遲鈍左，連手掣都拉唔實

下個月就係路試，都唔知點算好

有冇前輩可以俾D意見，酒已腸

會唔會太緊張? 我臨考前幾堂都還返哂俾師傅，之後冷靜左先無事

最後路試係肥左？同埋果時係棍定自？我自VAN

熟就係熟，但自己反而退步左先神奇，因為都係KEEP住一個禮拜一次學車

同你一樣自van 1take

放鬆啲揸

始終都係未熟手，唔好咁大壓力先，揸多幾次就會定

所以黎緊臨考之前都會密D架啦

但願我到時都可以1TAKE，雖則我唔敢厚望

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

因為真係講狀態

放鬆啲啦
唔係到時路試真係會手震腳震
過來人

其實學好多嘢都會經過呢一個階段
其實證明你所謂第七八堂有信心嗰時純粹假象感覺良好但係無料到
而家心態調適番先係正常

利申揸咗年幾車二萬公里經驗都仍然好小心好保守
（喺旺角成日俾人蝦）
成日驚睇錯燈睇漏嘢
一定會打燈擰頭 double check 好重要

簡單d講, 你唔係鐘意渣車

啱呀 第一次考 我考棍仔
吊個極力子吊到腳都震

咁鍾意渣車同需要渣車係兩回事黎既

其實我覺得考完牌渣多兩年
先開始叫「識」渣車
好多野都開始有感覺
同埋渣車個狀態係個腦入面
越佔越少

你個腦有更多時間去留意部車四周做緊乜